公司話 8.5罷工要攞AL 一係就調假？

我無曬AL亦都調唔到假

而家諗住個日一早請病假
但個日本身返9點 公司要提前三個鐘請假
13.00前要有醫生紙

其實打工仔有冇罷工嘅權利咖？
即係直接講今日唔返工係支持罷工？

推

唔撚理,要炒就炒

病假

拎no pay
屌 最多咪收warning

no pay leave

support

返到公司然後演技大爆發，然後去睇醫生

1.Call sick
2.send醫生紙
3.集會

話唔撚比no pay
只可以請病假

12點去睇夜診叫醫生開假紙

早一晚睇醫生拎聽日 唔駛教呀嘛

以我理解要所屬工會出聲發起罷工先有唔扣假唔當曠工
否則唔請假會當曠工

你會唔會星期一唔舒服要睇醫生呀？

有錯請插，8月5見

星期日打政府街症約星期一早場之後去

小妹雖然係 P 牌，亦知道咁唔算罷工，要當面同腦細講罷工。

理鳩佢，要炒嘅話計清楚代通知金

係wo
點解我咁on9諗唔到前一晚睇定醫生攞假紙

唔撚比病？
e家去睇醫生

自己取捨啦

有假扣假 冇假就no pay leave